遊行不打卡

才是真漢子

緊係打啦 一陣唔打又比批鬥你冇去

遊行都是係為打卡姐，明天又翻工翻學
你估政府會怕今天我？